點解刨冰要刨到條撚咁？

如題，之前去間甜品鋪，個刨冰整到佢條撚J咁

佢地係先將d冰倒落一個J形既模到， 然後反轉級番落隻碗到

單春？

BAM

芒果粒=鳩毛

好似有兩粒

不過我食無春版

紅磡

得一粒蛋蛋好慘

性暗示

紅磡潤一潤

完成度真高

唔好以為條撚似刨冰就唔洗BAM

潤一潤

甜水當ky

一嘢含落去

Poly

老細用自家飛機杯cup出黎㗎

冰之撚

樓豬

坐落去 個屎眼涼浸浸

紅磡賓周冰

果度個牛奶冰好撚正喎

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

點解唔落煉奶

單春也是正常 天生我性慾強

之前食真係唔發覺
而家諗返又好似係

還完度真高！

打手post

嗰集笑撚到仆街瘋狂翻睇

？？

因為我自己落左

我以為用手疊高
因為有時長啲
有時粗啲
有時軟啲
有時硬啲

早排先食完黎

你D鳩毛一粒粒？

呢味甜品係咪叫 醫神

殘忍的單丸非你專利